愛祖國 全面批鬥外國護照持有人

媽的，留條後路做咩？
所有政府官員不得持有外國勢力護照。
你愛的哪一國？

佢既家族都要啦